Canon 50mm F1.2 用落 A7R3 只可顯示 F1.3 ?

求解？？ 我上網見啲人用 MC-11 都無事? 但我頂盡就1.3 。 有無巴打知乜事

咁你係咪用mc-11?

Mc11 最好用係原生sigma 鏡

係

因為借咗朋友支50.2

正常
但係佢其實都係用緊1.2光圈, 只係因為機身setting exposure step 預設係show 0.3, 你set 左 0.5 就會見到佢show 返做1.2

你個腦壞左

好 我等陣試下

正常 Sony 冇f1.2鏡頭嘅資料
會show1.3 其實都係用緊1.2

Canon 85.2都係show 1.3, 實際係冇問題的(即係都係1.2)